阿狗下年個教練型到成碌尻咁

唔係燈純粹有感而發
加埋季尾個杯既氣勢
仲有邊隊可以比一比

咩歌